［新死線］如果圍警總無回應

如果佢哋無回應的話，我認為可以返去佔立法會，就算佢無會開。

好似太陽花咁，暫停立法會運作（雖然本身都無咩用），令佢之後都無機會通過任何嘢。

第二次開post，屌細力啲。

推！

班撚樣建制肯開會先佔啦

好似公安有d行動

立法會都就休會啦

當我無講過

如果無回應 不如你放炸彈 殺幾千個市民 好唔好？

咁你諗住佔幾耐有冇咁嘅人數同你佔？